警告你地唔好再守roadblock同塞死曬前線

人地重兵唔該be water

聽日係行街shopping，提振本土經濟，合法合情合理

清場果時有無人理你咩合法戇鳩野，除非有好多人

叫人死守條馬路就係鬼

不被捕不受傷

幫手推，聽日唔係最後一戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

完全同意，聽晚成個西環都係一個大布袋，絕不能留到天黑！

推，明天一定要be water

be water my friend

守roadblock係最安全,你有roadblock佢地唔敢沖

次次都係退左 唔守roadblock,去空地之後又唔散再比人沖,走唔切

兩頭唔到岸先係致死原因,唔關陣地定遊擊事,唔好亂帶風向

你揾一次係有roadblock佢地唔敢沖俾我睇
最直接上星期荃灣，人無退又夠多，roadblock又有
結果係點？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

明日大家行街咋，當然唔應該有road block

有RB佢只可以狂射彈

之後因為前後包,所以棄左

一棄左D狗就會直接沖你,好多手足就係咁走唔切比人拉

明唔明白個重點,唔守RB+唔散 先係致死原因